試諗下初瓏今年三十八歲, 38x2/2+3=41, 41+19=60, 而六十已經係長者之年了..

人生真係眨下眼就過..

嗯

想g條式點得嚟

*2/2都唔約簡？

60x10-80

op 9upper

搓瓏

囉，呢個係我認識嘅清純初瓏嚟